[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

雖然而家因為武漢肺炎既關係
短期都唔會有大型既遊行同集會
但都希望先同大家一齊o係戰術上進化
歡迎討論

現時情況
愈黎愈多手足被狗仔翻查CCTV後拘捕
暫時估計大多數係手足做野時已Black bloc
但到離場果時 比狗仔用CCTV駁CCTV咁跟到去換裝既地方
再追蹤到樣貌
(PS 都有係比便衣跟尾 依個可以睇我之前一個關於反跟蹤既Post)
證明Black bloc有幾好都好
離場果時比人CCTV mark到
一樣可以慢慢翻查搵到你換裝前既樣貌

全民遮陣
首先 全民Black bloc應該提倡左好耐
前線就已經接近全部都會Black bloc (除左鞋同背囊會較多人無為意)
所以我提倡全民遮陣
舉個例子
頭兩張相片係流水式集會落雨
全部人都擔遮
後兩張相片係有同無Black bloc既遊行

四張相片引證到d咩
1. Black bloc左 比人影大頭相係唔驚 因為認唔到
2. 但係Black bloc左 都可以因為比人錄影而追縱到路線
3. 全民遮陣下 高空既CCTV錄影 (包括狗仔最鐘意既制高點錄影、無人機、甚至直升機 可錄影既程度都大大減低)
例子:

結論
1. 當我地遊行或集會時 咩時候都開遮 已經可以大大提升保護手足行動既路線
2. 唔係剩係手足做野果時先遮陣 因為360度 無時無刻 都有無數既天眼錄影中

大家思想同行動都要提升
無論咩情況 開遮
隨時救左手足10年

咁早開依類型既Post
係想令大家以後潛移默化左
出去遊行或者集會就一定要帶遮

push

如果得太少人咁做
就根本唔會有成效
要10個有9個都開遮
先可以更保護到手足

假設
手足好早做完野
行入去幾百人既遮陣入面換裝
再開遮出返黎
已經唔會有CCTV影到變裝過程

不嬲叫人帶埋遮去遊行

可能太少人講
同埋大家成日講black bloc
係時候再進化啦

推呀推

戰術Post求推上熱門

pish

推

up

就算推唔到上熱門
如果大家覺得有用
就share去其他group
希望多d人可以咁做

推呀,遮係必備

不嬲都有遮陣啦 幾時冇過

主要係做野果時先會叫遮陣
如果可以更大範圍有
可以保護到手足移動既路線

其實你有行過都應該知道
遮陣從來都冇少過

其實真係唔覺多
大家都係就咁行
唔會全民開傘

就係少
先開post
平均10個人都無1個長期開遮

通常冇人會開 一但前線陣地戰
或者有小型衝突先會有人叫起落雨
呢個係新idea嚟

㩒錯

唔該巴打既解釋

好提議 勝在簡單

戰術推咗先算

啱呀 冇 CCTV 嘅 toilet 好難搵

係一個好方法

門口有CCTV已經鎖定到

Btw idea可行 但要全民黑遮

雖然大型集會可能出年先再見到

紫外線係皮膚加速衰老既主要原因
就算陰天，光譜入面最傷皮膚既部分依然可以穿透雲層直達面部
就算搽防曬，都比唔上物理防曬——擔遮咁有用
所以要養成出街就擔遮既習慣，保護皮膚啊

Push

所以想而家就promote定
第時大家有共識

推唔起

大家要買定遮

對家都知
所以會直接大圍捕，tg打散

你見宜家眾唔到係因為唔可以留好耐

當然大圍捕係捕得晒
但講證據都係要cctv
防到cctv就令對家證據少左

係woo

所以我覺得遮陣係百利而無一害

而家港共既手段係咁
1. 手足行動
2. 狗仔CCTV錄左
3. 用CCTV追縱行動手足
4. 追縱到變裝
5. Mark得返係被捕手足
6. 就變成入罪證供

所以遮陣唔係防止被捕
係防止CCTV做到證據去入罪

大家怕曬黑，紫外線傷皮膚
請緊記帶住把傘周圍去
一但落雨，單身既你仲可以遮埋女添

正確 養成大家習慣
好似遊行一定著黑衫咁

柒婆:緊急法唔比開遮

到時再算

真係大把嘢可以帶，一人帶少少唔同嘢，雀巢又好遮又好，總之唔好兩手空空

次次都大大個背囊

遮陣真係好有用
推返上水

推，唔止black bloc，大家帶多把遮出去
除咗遮cctv，有時仲可以幫到前線

可以用t-shirt/牛皮膠紙保護啲自己人/中立方嘅cctv 比人破壞就唔好啦

全民傘陣 !

高汁

推左先

冇意思
宜家黑警咁重火力加濫暴
你帶遮咪等於同佢地正面衝突
武器你又冇，有咩用？
遮陣就冇用嘅
宜家得夾條路
1. 搵人地下收集軍備，同黑警街頭火拼
2. 係黑警冇預備，冇任何資料情況下（唔好係遊行或特別日子）做嘢

不受傷不被捕啊 樓主你醒撚咗未
叫人帶遮去送頭

推！

你係咪唔會再出去遊行或者集會？
會出得去既 就叫你帶多把遮
咁撚簡單都唔明

剩係識得「搵人收集軍備」
有幾多手足買到槍同子彈
用都未用已經比狗跟死晒

似係你未撚訓醒

up!

經山路走或者暫時上山避下風頭有冇可能？

P牌仔照推

推
夏天經常落雨
開始買遮以備不時之需

要得閒就推上來

上山換衫？

唔係每一個地方都有得俾你走上山
同埋次次大長征咁先走到都好辛苦

TST, MK無山

就算上山都要揀係四通八達嘅山

感謝樓主

要養成每次出街都帶遮嘅習慣

但係把遮好易認係邊個喎

買啲冇logo嘅遮，走之前可以同手足換遮

擔遮算唔算蒙面樓主係咪破解左反蒙面法？
雖然廢唔到緊急法

ikea全黑長遮基本
同decathlon背囊一樣

夠多人擔先有得講

大家開黑色傘

不如提議係遮面貼文宣、標語，既可以掩護手足，又可以表達訴求。

無用
你出得去遊行已經表達緊訴求
做咩要貼文宣上面
其二係cctv照mark到

Book mark左，一有遊行就即用呢招

推推

一人一傘不如一人一磚

訓左幾耐.....

點解要聽佢講
唔開遮等於非法執業，開遮唔知你係邊個

用個膠袋笠住佢

狗仔既cctv你咪無得笠

lousy

反恐隊以後要配備反恐油漆。